[拋磚引玉] 仲Fight for freedom,stand with Hong Kong? 俾啲新英文口號黎啦

叫左幾個月fight for freedom, 中文口號都由「香港人•加油」,變「香港人•報仇」。這幾個月來的抗爭,周同學過世, 721快要到第4個月紀念日,當然五大訴求,依然缺一不可(5 demands, not one less) 。但是今時今日仲叫緊stand with Hong Kong, 近日有鬼佬行過眼甘甘望住我,就猶如用眼神話我聽: 你地已經鳩叫左呢句5個月啦,你地班人仲想點?.....

無錯,如果大家真係想放多啲心力係國際文宣,英文口號的確係時候升級啦。 係和你飛嘅時候曾經出現過「an eye for an eye」,之後又不了了之。倘若我地有更多英文口號, 除左可以係香港用,其實身在海外的香港人於示威/集會都能夠跟住使用。(唔好睇少海外香港人的示威集會,唔同國家而家每星期幾乎都有一次! 你以為海外港人會幫你作口號,身在澳洲嘅朋友話我聽,係無架!!!)

所以身為連登仔, DSE英文應該實有5**
不如大家一齊諗諗更多容易記同琅琅上口的英文口號?

建議主要針對以下對:
1. 警察濫暴
2. 林奠 ( 如大叫Carrie Lam,下句接____)
3. 中大事件/學生

我就有個小建議
前句Hong Kong Police
後句 are murderers!

如果有更多建議/曾有其他英文口號流出過但沒被廣傳,歡迎提出!!!!

自推

你嗰句極低汁要叫英文口號應該要劍指中共同俄佬

就係覺得唔夠所以先叫大家集集一齊諗
而家叫開果啲仲低汁
一啲而家嘅現況都傳達唔到

曱近平

hong kong police ! are murder!

推到有人有更多意見

fight for freedome, stand with Hong Kong 有咩問題?我係BBC world service都仲聽到喔

Pay any price
Bear any burden for freedom

Stop killing students! Stop killing hongkongers?

Hong Kong Independence!

英文咁差就收聲啦mk

樓主，有啲人質素有限，只適應默默參與。好似你咁，咁廢，又何必迫自己提供無用意見畀人笑？

我唔係指呢句有問題
我意思係口號係時候「升級」
不要再停留於5個月前的層面
我相信好多外國人都知我地而家係fight for freedom
但之後呢? 送中法都徹回左啦,你班人仲叫咩?
我覺得係時候要有啲新血出現

支持你
推

啲五毛咁早開工既
無錢食中午飯？
樓豬唔洗理班on9

多謝你
我唔會理啲ban完人又唔俾意見嘅人

口號 呢

中共就最識

推！！！

推

見到個are字都唔知條友自己有冇嗌一次

禁一禁起底